\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 基本ケースのコピー・設定変更
cd ~/opt/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Miyabi/damBreakMARIN/run/
cp -r master/ case-XX #XXは任意
cd case-XX/
#エディタで設定変更
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ステップジョブの投入・サブジョブの確認
../../../bin/Allrun.batch
qstat
# run4sol.sh実行後，暫くしてから次に進む
foamMonitor -r 1 postProcessing/probes/0/p &
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 比較プロット
gnuplot comparison-pressure.gp
firefox comparison-pressure*.pdf &
\end{lstlisting}
